美媒：中國將與伊朗簽經濟安全協議 恐成中美關係新引爆點

美國媒體7月11日指，伊朗將與中國簽署經濟和安全協議。報道指，這將成為中美關係的新引爆點（flash points）。

《紐約時報》取得這份協議相關的18頁文件。根據協定，伊朗將在未來25年向中國供應原油，以換取中方投資伊朗的電訊、港口、銀行和鐵路等。

《紐約時報》稱，這份協議將大大增加中國在中東的影響力。中國以此為伊朗提供經濟命脈，對華府孤立伊朗的政策造成重大打擊。報道指出，倘若這份協議真的生效，將為本身就已在惡化的中美關係創造新的潛在危險引爆點。

根據該媒體獲得的協議，中國國家主席習近平2016年出訪伊朗時首次提出了這項計劃。它在6月已獲得伊朗總統魯哈尼（Hassan Rouhani）的內閣批准，不過無得到國會通過，政府內閣也沒有公開宣布它。報道指，這份協議有18頁，被標記為「最終版本」，而且註明日期為2020年6月。

支那又大撒幣

當伊朗係咁買同用中國基建就係對佢哋最大嘅懲罰

習大大加速

敵人嘅敵人 就係朋友

全球徵稅
投資伊朗

支爆加速師 甴大大

軸心國

支那敢簽美帝 block 撚硬你美金交易

CLS 屌你老母 小學雞係唔係真係為咗啖氣啊？

攬住一齊落地獄

真係好咩
中東本身已經亂過西
仲要插隻腳埋去

第三戰陣營慢慢形成

Proxy war

孟小姐：diu，咁辛苦暗啞底幫你地同伊朗傾生意而家變domdom

以換取中方投資伊朗的電訊、港口、銀行和鐵路等

真係無腦
以後基建全部比中國控制

支那目前仲有生意咪巴基斯坦同UAE個邊

a bomb!

伊朗心諗反正都比人制裁緊 緊係要加入埋以支国為首嘅邪惡軸心聯盟聯手抗美

另一條道路
集結全球邪惡勢力結聚成另一世界，反正西方世界唔俾中國埋堆 一於另組一個世界做大佬霸佔佢地市場

「將在未來25年向中國供應原油，以換取中方投資伊朗的電訊、港口、銀行和鐵路等」

銀行? 崑崙銀行呀？

伊朗有油。

重點：香港永遠同支國企在同一陣線

呢句真，大陸之前一手好牌都係因為冇插手過中東

支那咁既料學人去中東玩

俄從來都係兩邊擺黎搵著數，唔好當真

黎緊除左外星人攻打地球之外
我諗呢個地球有排都唔可以一條心 同埋有排亂

制裁緊伊朗喎，唔通真係賭緊拜登贏左再取消制裁？

錯
反正國家內部都準備爆炸
宜家做乜都唔驚

咁係咪唔同俄佬買

推 寧化飛灰 不作浮塵

加速

俄佬次次世界大戰都做盟軍，買多個保險啫

次次都入侵

伊朗我無記錯美國繼續制裁緊
無所謂啦

留名等睇中共話伊朗人係恐怖份子，迫佢哋食豬肉

邪惡軸心結盟

如果中共推動伊朗發展核彈,
真係3次世界大戰以核戰為終局.

最後都係伊朗班後生食曬啲後果

又可以輸出過剩生產力
中國又或成最大贏家
E朗 班貪官又fat fat 了

我有伊朗friend真係食豬肉

CLS

插手伊朗唔係咁簡單 「伊朗係美國敵人, 敵人既敵人可以合作」. 咁做中東有一定又有好多勢力反中

放隻手指落部開咗既攪拌機裏邊

端午節請人食鹹肉粽
之得班E朗人食到一半發現有肥豬肉
E朗人：仆你個街豬肉嚟嘅？

香港今次有幸加入邪惡軸心 首要任務係捉哂班外國人做人質

有蛆國射住一定大把水揾準備移民去伊朗了

係，呢樣嘢一直都做緊

有幾安全呀?

已經超越左加速既概念，直頭變左空間轉移師

新軸心國

用中国基建真係等爆炸
伊朗
至於支那⋯⋯
同伊朗簽即係斷埋同美國傾嘅最後機會

𢲡屎上身

邪惡軸心國

伊中交流核武、導彈技術

玩中東遊戲
玩唔玩得起呀

愈賭愈大CLS

好波
美國即刻禁美元

人民幣結算呀嘛又準備打得

崑崙銀行

維尼好波

咁攪最後會唔會核武解決

好痴唔痴
痴伊朗

佢信乜嘢宗教先

話唔定想學人地比中國租地99年
起好晒比佢玩一兩年就話變歷史文件，充公晒呢

又要減人口了

可能係拜火教

德黑蘭條地鐵都係中國整
佢地點都唔會分開架啦

國家尊嚴呀！你識條鐵咩！

大SB

撐伊朗咪連中東佬都得罪埋
超光速師堅係有料嘅

中美共同抗外星人
咁熟口面既，邊度見過呢？

Cold war 2

支：牙朗要唔要我批山寨玩具？大家咁熟可以打個折頭畀你，要既我哋入房傾。

迫回教徒食豬肉都fd到？真主呀拉放棄左中國西北信徒？

21世紀邪惡軸心國

一次得罪美俄
點夠你玩呀習帝

咁做中共高層咪直接違反晒美國制裁伊朗禁令

弱智唔係扮㗎喎

派別唔同
話之佢哋死
哈薩克同新疆血統最近
咪又係因為錢收晒聲

美國禁運有都送唔到去支那
小支支個兩隻航武跟本保障唔到運油輪航行

經濟安全協議???

支那想搞另一個華沙公約?

等睇伊朗起佢飛腳 窮撚邊信得過 有奶便是娘

所以先同非洲國家做friends

佢地自認都係伊斯蘭囉，但同西方年輕人好似，都係認同係文化背景上既穆斯林多過真係宗教個種

早排伊朗有（核？）電廠爆炸

溝淡姐
簽左約邊有得唔買
小支支係契哥面前只可以做個守誠諾既好孩子
反正伊朗很收淫仔

呢排俄中都未必咁close bo

次次都執死雞就真
趁你病攞你命

佢無牌打，海洋國家圍堵既中國，只剩番去中東搵朋友呢個選擇

中東都搞埋一份，到時一打仗一定冇人肯幫中國

伊奧利亞計劃要開始了

屌我想要熱戰啊...
打冧匪共啦，冷戰完佢會重組㗎。
乜撚野韜光養晦係佢地傳統藝能嚟㗎。

一招收佢皮La！！！

咁俄羅斯油公司咪無生意囉
係咪非法佔領海參崴嘅後果？
做乜嘢鬼鬼噓噓咁
要打俄羅斯,光復海參崴！

等班猶太有錢世家死咗條心
全力支持侵侵
都係一件好事

唔會伊朗無得選
除非美國很放生佢

依家支那先係頭嘅敵人 真係唔出奇

等多300年

俾零用錢契仔啫！反正有香港咁大隻金鵝

聯伊抗中......錯多次？

伊朗通緝Trump喎,你敢唔敢捉佢阿

伊朗直頭將美軍同美國國防部列為“恐怖組織”呀

ww3結局似乎不可避。

唔係同俄佬重有石油約咩 又同iran簽

邪惡軸心

包圍普京

這算不算直接不演?

伊朗早排先俾以色列炸爆核設施

連登仔成日笑，但其實真係幾有用，見而家共產黨影響力咁大就知。啲錢投資出去返嚟可能仲有賺。

陣間俄羅斯中國伊朗再夾埋印度幾大經濟體同軸心國齊齊唔玩美元，咁就係美元玩撚完，印啲紙出嚟買唔到原材料。